男朋友都需要安全感

當各位女朋友要求男朋友比安全感嘅時候，
請你地同樣要比安全感男朋友，
就算好簡單咁聽男朋友講唔著短裙短褲，
又或者話比對方聽你做左啲咩等等都好足夠，
男仔唔講，唔代表唔需要，
請你地都為男朋友做多啲

agger 唔係想管佢 不過淨係想知係咪同男仔出街
唔好著得咁性感 唔鐘意佢俾其他男人望
係咪好多疑 好煩

相信好多男朋友都係咁，
我地聽哂女朋友話，
但係女朋友可能頭幾次都會聽，
之後好快就會當冇野發生過，
變回原形

好簡單，唔好玩失蹤就夠

好簡單，有條女先

睇左安全套

短裙短褲都要管 屌你依家係夏天呀

但係啲短裙短褲短到成個大脾都睇哂，
畀人望哂

屎忽未露都算啦

但係始終都唔想佢比人望，
特別我唔係佢身邊，
巴打明嘅

講緊既係條褲連一半大髀都遮唔到

屌...夏天著短褲有咩問題...

摟屌裙，露股褲就話姐
普通裙褲都唔俾熱死條女咩

一個字 雞黎架

真係短到冇著咁濟嗰種喎
咁都得既一係冇女一係就玩玩下

如果啲短裙短褲長過大脾一半，
我可以接受，
但係短過就覺得會比人睇洩哂咁囉

留名